如果離開停車場發現八達通無錢應該點應不失霸氣咁解決

如題

走去增值

打比wilson話度閘壞左，叫佢開閘

報警

信用卡又過唔到？
Sorry,我問一問秘書先，成日都係咁

拎起電話行開「喂？你又話張黑卡無問題既？」

揸車都無自動增值就死撚左佢啦

試過幾次見d仆街負錢

後邊成排車等你一個陷家產

阻撚住哂

同意

你個野壞左啊

o!epay

2018都仲冇自動增值又學人揸車真係pk黎

但唔係個個場出閘機都有增值功能

望下個閘上面個銀碼
叫阿姐來
放低錢
撞閘走

叫後面架車幫手嘟，俾番cash佢，大家趕時間，應該會幫

就算部機offline都可以自動增值
係隧道試過自動增值

應該唔得
佢跟8達通編號 唔係跟車牌結算
你拍完一次個系統勾左個8達通號碼

你再拍應該唔得

屌你依家地鐵出閘咩？用後面條友嘟，時間又唔同。我用完佢張卡，佢又冇入閘記錄，邊出得番去？

真心定假膠

咁做仲白痴
姐係人地比你出左去，但自己就走唔到

然後入空波叫後面架車推你出去？
（學啲水貨蝗咁JJ貼屎忽過閘）

落車，頭也不回，瀟瀟灑灑行出去

就係有自動增值個啲先戇鳩
一日之內自動增值咗一次之後又唔記得
去到閘口先醒起(或者賴部機無增值功能)

嫁個有錢人 皮已正

冇自動增值學咩人揸車

你有無架？
八達通幾可洗250一日

就係驚有一日自己做左呢d7頭

超市買一買嘢都無咗啦
比你set去自動增值500都係咁
用慣八達通比錢就有呢個問題

利申 無自動增值，用cash比錢，八達通常滿

自從有咗android pay，超市過100銀都無用過八仔比，係7仔ok買野貪快，先用八仔比
幾年前去黃埔某個停車場，部閘機唔support自動增值功能，搞到我張八達通過唔到

屌你班柒頭老母，唔識用自動增值架

自動增值唔係關你張卡事咩( 長期自動增值 )

咁我都會幫手( 唔好寸柒柒 )

查實唔難( 我隔日都洗左 $250, 坐車食飯去超市 )

有啲場出閘用原本張八達通拍完話你唔夠錢就會叫你用其他八達通拍卡

其實平時自己用果張八達通放銀包
另外放多張係車咪搞惦

上邊應該有一堆沒車牌
又有一堆沒自動增值
又有一堆有自動增值，但唔知有舊式機係唔support 自動增值
叫後邊比住先都唔係沒可能，有d 地方入閘出飛，出閘再入飛再泊八達通比錢

未計前面條友搞好耐都未出到閘搞到超時

直接踩100公里瀟灑而去

放一張自動增值八達通專放係車是常識吧

講起嬲。。。

早幾日公司週年飯去九展食
到散場都成11點，諗住攞車先醒起張八達通無錢
之後上2樓間七仔諗住增值點知拉左閘
好啦落去m記增又話收左機無得增

我死死地氣問果堆保安佢地都話無辦法
就係咁我由九展坐的士去德福增值
再返九展拎車。
點知第二日返工我同同事講返件事
原本b3有櫃臺增值
屌佢老未保安想唔知有櫃臺增值

大部分車場用得八達通入閘都會影埋你車牌
邊有得用人地張八達通出

學mt bean 喺入口出

終於有個正常人

同埋八達通用爆自動增埴容乜易，係呢家有apple pay andriod pay 後先少啲中招

陰公, 但係, 點解唔叫同事幫你比住先

比油衝過去，走前再講
"八達通唔記得增值呀放心啦，之後有人同我計架啦 "

八達通入閘要用返同一張出嘛

可以咁,assume 你已經拍了卡但發覺唔夠＄,如你／或在車中朋友有八達通卡而又夠＄,可以拍呢張卡出閘,脷伸 試過,car park staff 教的

見過條柒頭八達通負家產要倒車，斜路倒足兩層樓真係陰公豬

一睇你就知冇車

就係影埋你車牌先可以用第2張八達通出丫on9
你有冇車嫁

呢到好多冇車扮有車既人留言

你入果陣唔睇有無錢架咩

用八達通 O! ePay 入錢落張八達通到

好撚心d 細蚊仔未渣過車咪扮曬野討論埋一份啦

痴撚線

有兩張卡的話可以先拍入的卡再拍有存款的卡來付款

奧海城個個冇, 試過阻住成條村
我都唔想

有冇巴打有個冇自動增值停車場list, 等大家唔駛阻住人
暫時知道有:
九展
奧海城

唔係有8達通機就會自動增值咩?

一睇你就知你冇去過九展泊車，入場係拎飛，走之前係八達通比左錢先出閘，每層停車場都有機比你用八達通找數，之後15分鐘內出車，b3亦有counter 收錢

未去過唔好走出黎柒

其實買多張for泊車專用就無咩問題

用信用卡八達通咪得囉

Yoho mal I&II
星期六日 耐唔耐就有d仆街阻撚住
一係卡無錢 一係去到閘口先係到搵卡

屌！有支付寶啦！

以真心

揸車就自動增值啦

我就試過一次，八達通有自動增值
本身係負錢狀態，入閘嗰陣部機舊款唔識幫我增值
結果卡住左喺閘口，後邊成條車龍俾人呠
Call保安叫佢開閘先，佢仲要屌返我轉頭
所以以後都唔敢搏，去停車場一定sure自己張卡已經自動增左值先

好難,有時張8達通 幾用
搭龜鐵 + 7仔嘟野
無理由次次入停車場之前走去7仔增值

其實好多場阿姐會有一張公司八達通
你可以俾cash佢，阿姐幫你拍
金額唔大都得

我都試過 長沙灣政府合署

諗起Mr. Bean

其實用兩張卡咪得囉 一張擺車一張自用
兩張都冇錢咁自己抵死啦

出閘邊度可以用另一張卡俾呀？大多數閘機都係認八達通號碼，拍另一張會話你冇入閘紀錄㗎